鰻魚飯宇奈とと今日香港開鋪

有冇人去左？

好撚鍾意食鰻魚飯，留名等睇report

留名

邊度

Lm

Isquare

上個月起日本冇食到

垃圾黎，去日本千其唔好食

麻麻，魚肉又嚡

日本嗰個還可以，上兩個星期日本食完。
不過香港有幾多成功力就唔知囉。

日本平價鰻魚飯，嚟到香港實變貴嘢

對比番一蘭既經驗，我覺得佢地訂價應該$200一碗

$35嗰隻賣$68

我上個星期特登去食，又多骨又腥
我覺得香港keep到日本水準

我幾年前食過，覺得冇而家咁差

日本係貪佢平
成條過先好似3000幾yen

以前用日本鰻魚, 而家用支那鰻. 太貴LA.

呢個價位日本食唔到咩靚鰻魚

用支那鰻咁差？oh shit!
我現實啲，喺日本呢個價錢，加上我唔係鰻魚控，無認真去「品嘗」。不過我見佢有燒嘅，因為好多壽司店都無燒，唔香，齋靠個醬。

呢幾年鰻魚食到絕種.

呢個價你無可能食到日本鰻魚.

覺得日本食野真係一分錢一分貨

啱啱去咗食 我覺得幾好食喎
特上可以接受 個三食就唔掂

相？
幾點去少人d

我都係縵魚控，日本有邊間真係正宗加好食，有無推薦。唔該。

去東京食過 好燶
香港都唔洗有咩期望